假如美國取消"香港政策法"，台灣會唔會跟取消港澳條例？併入兩岸人民關係條例？

樓主你想唔想?

香港仲可唔可以用"中國香港"參加國際組織？